Levi's 改褲分享

早上兩星期執下衣櫃睇下有乜唔著既衫褲，諗住清下，發現有幾條直腳既老牛已經擺左好幾年冇著過，之後就膽粗粗試下拎條黑色既去出面既改褲舖，試下水溫改下束腳款著下，況且L記又好似冇出過束腳款，改完返黎試上身又唔錯，又可以當有多幾條新褲著又唔浪費，一舉兩得😀

樓主長短腳？？

改左幾錢1

柒到

80一條

不是，我冇拉番直影姐

唔貴喎咁，多條新褲著都好
巴打喺邊改？手工點？

著上身影張相睇下，有啲興趣

真心唔掂

屯門，手工我覺得唔錯

可唔可以著來睇下個效果

Jogger 咁

晒左幾條褲

好有剷車味

我覺得唔錯喎，唔好浪費左條牛仔嘛

另外兩條改窄無乜所謂
但呢條本身唔錯，浪費左條褲

著埋鞋先影

改出嚟個效果唔好 可能師傅無做開 可能無順修 好笨實個感覺

個褲腳位做乜鳩
啲色水咁撚柒

有冇得成條改窄?屋企十幾廿條levis
擺係度冇著過

有,不過好貴,因為要成氣褲拆哂線先再剪布收窄,再車線

支持樓主,呢D先係環保,將唔著嘅褲改款又可以著幾年

Good